[
    {"problem":"proceed","answers":["進む","走る","蹴る","歩く"]},
    {"problem":"ensure","answers":["を確保する","を注意する","を怠る","を気に掛ける"]},
    {"problem":"interpret","answers":["を解釈する","がわからない","に従う","を間違える"]},
    {"problem":"ceased to","answers":["しなくなった","犠牲にした","放つ","しうる"]},
    {"problem":"spoil","answers":["を台無しにする","が開かれる","を開催する","が終わる"]},
    {"problem":"obey","answers":["に従う","に反対する","を発布する","を取りやめる"]},
    {"problem":"eliminate","answers":["をなくす","を作る","に反対する","を捨てる"]},
    {"problem":"resist","answers":["に抵抗する","に屈する","を味方にする","を邪魔する"]},
    {"problem":"accompany","answers":["に同伴する","に当選する","に任命する","が死ぬ"]},
    {"problem":"weigh","answers":["の重さがある","太る","走る","の長さがある"]},
    {"problem":"pursue","answers":["を追い求める","が思い浮かぶ","に反対する","を諦める"]},
    {"problem":"demonstrate that","answers":["を示す","がわかる","と一致する","を信じる"]},
    {"problem":"amuse","answers":["を笑わせる","を怒らせる","を悲しませる","を悩ませる"]},
    {"problem":"ruin","answers":["を破滅させる","を応援する","を傷つける","に寄り添う"]},
    {"problem":"regret","answers":["を後悔する","を嬉しがる","いらいらする","を誇りに思う"]},
    {"problem":"attached to","answers":["取り付けられた","飾られた","吊り下げられた","縫いつけられた"]},
    {"problem":"reserve","answers":["を逆転する","を制限する","が危うい","に捕らわれる"]},
    {"problem":"restrict","answers":["を制限する","を正当化する","に反対する","を認める"]},
    {"problem":"composed of","answers":["構成されている","維持する","守る","分裂する"]},
    {"problem":"capture","answers":["を捕らえる","を食べる","を逃す","を威嚇する"]},
    {"problem":"substitute for","answers":["代わりに用いる","混ぜる","似ている","間違える"]},
    {"problem":"trace","answers":["をたどる","を破壊する","を脅かす","になり替わる"]},
    {"problem":"interrupt","answers":["を邪魔する","を盗み聞く","に参加する","を翻訳する"]},
    {"problem":"confront","answers":["に立ち向かう","を諦める","に邪魔される","を作る"]},
    {"problem":"illustrate","answers":["を示す","を阻害する","を手助けする","を変化させる"]},
    {"problem":"arrest for","answers":["を逮捕する","に激突する","に謝る","を注意する"]},
    {"problem":"stimulate","answers":["を刺激する","を認める","を保証する","を阻害する"]},
    {"problem":"assure that","answers":["を保証する","に反対する","を羨む","を妨げる"]},
    {"problem":"consult","answers":["に相談する","に診せる","を呼ぶ","になる"]},
    {"problem":"depressed","answers":["憂鬱だ","気分が悪い","悲しい","風邪をひく"]},
    {"problem":"crash into","answers":["激突する","飾る","落書きする","こぼす"]},
    {"problem":"inspire to","answers":["気を起こさせる","言う","催促する","伝える"]},
    {"problem":"specialize in","answers":["専攻する","選ぶ","興味を持つ","学ぶ"]},
    {"problem":"cultivate","answers":["を育てる","を捨てる","を大切にする","を考える"]},
    {"problem":"fulfill","answers":["を果たす","を破る","を交わす","を忘れる"]},
    {"problem":"transmit","answers":["を伝える","を書く","を聞く","を話す"]},
    {"problem":"found","answers":["を設立する","を見つける","を買い取る","を連携する"]},
    {"problem":"cheer up","answers":["を元気づける","を急かす","を起こる","に呼びかける"]},
    {"problem":"burst into","answers":["急に～出す","～があふれる","～が止まらない","いつの間にか～する"]},
    {"problem":"bow to","answers":["おじぎする","敬う","冒涜する","従う"]},
    {"problem":"dismiss ","answers":["無視する","ばからしいと思う","侮蔑する","みなす"]},
    {"problem":"is attributed to","answers":["せいだとされる","が導く","不可欠である","と関係がある"]}
]